
npm
Test-driven development (TDD) testy jednostkowe javascript
ES 6 - 2015 aliasy class - Babel
NODE import, export, require("ShoppingItem")
ESlint

funcje strzalkowe
cart dodac metode ktora zwraca nazwy wszystkich produktow
cart ma byc zgodne z ecma sript
